家庭快速（但健康）L手好菜推介

疫情底下 基本上餐餐自己煮飯咁濟
已經技窮 同食到好悶
大家屋企有d咩快速健康家庭L手好菜 可以介紹下？最好係用一d好正冇防腐劑嘅本地、台灣或外國產醬料
本身只食外國食材 同比較健康嘅野 （所以國產罐頭或劣食唔駛喺度推介了）

我講先：
麵 （本地或台灣產）+台灣產鵝油浸蔥醬 拌埋一齊食鵝油真係好香～
有次去台灣食過一間只食鵝嘅小店個鵝湯同鵝油蔥真係一試難忘

巴打係咪應該試試齋鹽糖呢啲嘢加咖哩，奶，番茄醬等等來熟悉醬汁，加上對食材嘅烹飪有一定理解就開始睇食譜啊
至於具體菜色可能要睇你有咩材料先知道煮咩好